留學台灣嘅想講下反送中感想

第一次出po，請大家見諒。

是咁的，我係一個台灣留學生，呢幾日一路都有關注香港嘅事，由6.9百萬人遊行到晚上嘅示威我都有睇住。

我一個人睇住個直播睇到第二日早上，就算知道10號有考試都好，我都係唔放心留守到最後嘅各位巴絲。

同一時間我好無力，我人不在香港，連幫都幫唔上手，呢幾日淨係mon住fb連登，12號連出一分力幫大家送下物資都做唔到。

我唯一可以做嘅就係不斷同身邊嘅同學解釋香港發生緊咩事，解釋點解我地要咁努力去爭取，解釋我地嘅政府有幾咁垃圾，解釋台灣嘅自由係我地香港人幾咁想要嘅嘢。

可幸嘅係我身邊嘅台灣人全部都係明白事理嘅人，今日早上打開fb見到幾個由台灣人出嘅po叫香港加油真係眼濕濕。

雖然我做唔到咩，但係我會望住直播支持各位巴絲，香港加油。

最後我想講嘅係，11號晚同12號打算要出去野餐嘅巴絲一定要注意安全，小心為上。